Tuli ette Sindist Sauoea Madis Tois ja kaebas, et Sindist Juhassella Mihkel Martin olla tema käest oma uue tua ehitamise aeal aokubu õlga laenanud ja nüid seda laenu mitte tagasi ei maksta, mispärast ta seda kohtu läbi nõudma peab.
Mihkel Martin puudus.
Waata N:114
